「以及」、「與及」

當講述兩樣嘢連繫在一起的話，你會用「以及」定喺「與及」呢？

意粉以及公仔麵。

意粉與及公仔麵。

以及 正評

與及 負評

新舊字是但啦